乃木坂46討論區#335：恭喜四期曲MV突破230萬views！

乃Po呼籲:

減少不必要外出 保持社交距離 勤洗手

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
同屬SMEJ嘅生物股長

禾喜好波

my hey

LM

i see どうでもいいwowwowwow

乃木坂46討論區#334：堀未央奈2nd写真集、5月27日発売決定！

禾喜

唔記得po返link添
thx

做咩成日jer禾掛，她只是個孩子

好想有掛橋做呀妹，會日日請佢食嘢

新飯生ちゃん留名

唔好飲太多珍珠奶茶就得

要叫人生田㗎

柴寶留名

真係特登整個game

[url][/url]

補link支持禾喜

召喚鯨妹睇香蕉人

原來已經喺乃煲鳩up咗一年
繼續單推禾堀B

生田絵梨花世界第一

矛咗鯨妹嘅乃po就好似乃木坂無咗白麻一樣

鄭麗鯨的心

生田絵梨花未婚夫留名

個節目幾有趣

禾咩lm

lm

豬尾去左阿楓屋企玩狗

得隻公仔知咩事啦

加餸

I see
どうでもいい
wow wow wow
突然
思ったんだ
yeah yeah yeah

sick ball

無啦
牙楓玩完啦

每個一張定一set ?

全部都齊3 張

可懸掛式流動金庫

唔係神衫 所以呢度唔算好貴
可能1 set 白雀七 tc 既裸足summer 都貴過哂呢度

上年七週幫Doiya san 配音個個配音員死咗，估計係咁所以柒婆先po睾丸獸

召喚鯨妹返嚟留意牙柴

禾柴寶真係靚撚到痴線

原來係咁

清羅好似黎緊做youtuber?

有預感snoopy好快出現講某tvb女星

禾打到佢返入青山牙

你次次都咁講結果佢鋪鋪都好地地

sad
隻兜依樣公仔係唔係好似pepe 公仔咁可以調較個眼眉

有冇人買過
如果有女 買俾佢着都幾能正

邊個講依個look 嘅柴寶壞話
我戰神上身打4佢牙

正皮畀賀喜

有女駛能睇idol

係

3巨頭

那有女呀

花七白橋秋雀彩

祼足summer幾錢到？

著偶像制服出街吸引路人目光真係好嗎？

排得勁靚
塊玻璃邊度買

漏咗高松月

關島編出BD

掛寶聖誕裝正到pk

着去握手唔知會點

日本貨嚟講價錢又唔算貴
但係逼條女著佢可能飛9你

無印

我見merxxx 開埋d 價
我真係買唔起

乃d 衫 連我呀媽都話靚

高貴

痴線貴到顛

無印買嫁咋 百幾蚊好似

有架 真係有女飯咁樣著去握手 仲幾正

本身呢SET就係好貴 玩唔起

冇圖好難討論落去

所以我都係搵左set 平既 砌16單福神

風船搵極都冇

睇黎japhub又有乃飯

新飯lm

乃木坂46歌番組出演まとめ
3月27日バズリズム
3月30日 CDTVライブ 4時間
3月31日 うたコン
4月3日 MステSP 白石麻衣Mステラストステージ

其實24單呢一SET相忽然有一日炒貴左
個陣仲係24單中期 牙咩都係千幾羊
有一日冇啦啦有條友放3千幾
之後個日開始全部24單既呢SET都貴左幾倍
好彩我早入手 唔係依家仲貴

推蘋果？
呢位小編有見地

蘋果禾條女

下年25單握手會影比你

25單禾刀去la

買返套遲啲飯罪拎出嚟抽

就黎俾佢對眼吸入去

六年前係一個美好嘅日子

有飯聚先定有26單先

其實i see點解會咁紅

灑落主義個節目正,勁多飛鳥close up

你左我右

阿松大右邊十年都贏點解可以咁屈機

企開d啦OK?

睇中e件

係乃po學壞曬，成日mean 人，去其他谷/page 留言真係會電腦大爆炸

乃PO好和諧好有愛喎

傷心衫嚟緊係著逃乜水個件

似Smap風格

禾喜企C

邊忽贏

係正嘅

個腦自己識唱

C忽

好彩綠團唔識嘢 當年唔要禾喜

但未有咁大影響力 誇張左

btw新飯留名

其實唔似
我覺得係班架仔諗多咗

有海膽

要左而家咪食塵

去到會被同化變成一舊木
但唔係當年平假名欅咩？
定我記錯

禾因為喜先睇乃 如果入咗綠
依家禾應該跳左樓

入平假禾依家就係正藍旗

當年可能唔出樣所以唔收

嗰時平假名欅都係綠色，轉名先轉色

你混血去邊都話係純血

見有人着去睇con
女友都係迷乃就冇呢個問題

又捉到混血

因為喜入紫所以禾純紫人

如果牙

會唔會係咁牙

人地又唔算走寶嘅 去個兩邊都肯定唔夠依家係乃四期夾
雖然算男役但又唔到綠個種西
雖然算挽得但又唔夠藍個班綜藝班挽
都係乃啱挽

綠色就摺就摺咁嘅樣
btw 禾真係因為喜先睇乃
可以睇翻禾最早個username

有機會禾一定要去現場睇一次音B初C嘅自惚れビーチ

白石麻衣老公留名

我已經唔記得你入黎個陣講推邊幾個

喜咩yoda 好似係
最早期反櫻的

叫佢整套新しい世界嘅打歌服出黎啦

無記錯係咪賀喜遥香工事中
之後好似變咗幾個人名+工事中

自己都唔太記得
btw反新一姐可以拖出去啦

牙喜係比平假二踢喎 啫係依家晌2

新しい世界真心好聽 但冇乜人關注

茅錯 改撚到連仔好似ban左禾

講得好，佢個陣係未夠班入平假2期🚬

now 一姐=my wifi

今晚冇姑娘熄wifi

個mv幾好睇 我覺得呢首係其中一首少人關注嘅under歌

曾經有反遲早都會有叛變嘅危機
有殺錯冇放過

所以話如果入咗平假
禾就唔會睇乃
變咗睇晌做正藍旗

其實係首基歌 但真係好聽

你乜都睇架啦 早排咪睇埋横野

阿柑係咪都冇出樣

不會的 禾同呀櫻新婚數月

都係咁啱睇下對燈啫

睇下睇下就啱

呢個又真係難啲唔睇嘅

咪屈 禾忠實於坂道

呢張圖實在太好用

好用

難波 = 全日本最色情嘅女團

田村 咩 一姐 柴 喜 北川 清宮 璃果 瑠奈 弓木 黒見
廁久冇樣
其他唔記得了 淨係記得田村day1話自己有內定入撚硬

阿柑阿柑唔出樣都入到乃真係好勁
田村老豆比左幾多錢

唔show樣矛民意都入到

屌嗰晚流出牙音c開心到周圍同人講
聽廣播音源仲以為riria c

聽音源真係冇得估 同賭大細冇分別

黑箱作業一早決定好
純粹俾你地投票FF下

差唔多港紙成千銀 一套
少貴

第二張圖有聲

內定入硬都講埋出嚟
果然係真蠢 唔係扮

廁久同辭退咗個松xxx都係當radio聽

可以聽到有邊啲有機會做嘅唔係C
上次首DODODO一聽就知唔係二期嗰幾個

廁久依家講野慢左好多

唔好咁

其實好多時入邊團自然就會同化成邊團🚬

真係好蠢，究竟點解入硬？

淨係啲花名已經夠插到體無完膚

禾+MB名 實冇死

自己爆出嚟話：我一早知我入咗 咁

如果營運推琴子有推4期咁努力...
凡事都冇如果...

都幾sad，望返ig根本無人知

咁禾七一路Po開鳩圖
唔講真係唔知

牙琴嗰款都冇心做偶像嘅

牙琴=hea版牙腩

肥野有後台啫

但腩1單14歲已經做咗前排左右門神喎
係佢自己唔爭 但起碼係有機會的
未肥之前其實外觀好吸飯

有無搶神id（mb名）既攻略？

冇
最直接嘅方法係有新mb加入嘅時候即刻搶
但係有排都唔會有住，啱啱先加咗4.5期
舊嗰啲放咗你根本冇可能知，除非你係DD冇所謂然後逐個mb名試

肥野完全係睇心情打工
仲話畢業後要搵份唔會俾人鬧嘅工

做你地wifi囉

黎香港考差婆

會俾人斥責架

你幾時搶kakki？
當然有. 差好遠

有.呢啲大把mb都有

挽你老母

喊咗

有冇手足知佢喊咩？

有. 冇所謂啦
等5期出 大把新id

遲左啲窩ching

我check過見乃po無人post先貼番上嚟喳

出唔出樣係根據咩標準？
出左有咩好處？

側面真係有啲似生田

都有折衷辦法嘅
將個名嘅平假名部份轉做漢字通常冇咁搶手

花

#18

好想知生田絵梨花有冇人霸咗

sor 睇嚟夠鐘驗眼

有無3分鐘

明明係音樂節目但係講啲咁沉重嘅話題，搞到個個留馬尿日本仔真係能人所不能

講起5單簡直係神曲，百聽不厭
又，好耐冇見過七瀨唱歌企咁後
真係頭幾單限定

本身全部漢字就轉返做平假？

你改唔到名咩？我話你知有

唔知
無話出咗就入 唔出就無機會
38個合格有6個無出樣
例如禾ひなの唔出樣都一枝獨秀

世上竟有如此可愛嘅女孩子
得禾櫻勉強跟到

晌狗

禾喜唔入乃就冇得溝女

5月既握手會仲未取消?

拖到最後博無事
唔係就蝕錢

賀喜+小坂，諗到都正，勁過當年白橋

拖到5月無事咪照搞
有事咪好似4月個幾場咁

宜家呢到可以傾埋藍團？

呢度日向po

無睇隔離坂，不過小坂望落唔錯

唔可以的 見到有藍絲一定要私了

紫藍綠絲點計？

斬開3份

4月個幾場取消哂?

寶寶成個雞丁咁

グアム編
新内工事中
星野工事中
堀工事中
飛鳥工事中

延期

混血狗

又出黎呃錢

直接人道毀滅

鯨妹你終於返嚟

第三張係咪みり愛

瀨屎鷹

明明隔離就有po

連左眼下面粒野個位置都差唔多

開咗谷之後紫血人走晒，藍絲借啲依入嚟搞事

花、南中間，係邊個?認唔到

牙堀？

hori

開左好耐啦
不如話d人變種

馬騮

以為只有1期

禾留守乃po
個谷又唔係最近先開，係啲人混咗血姐

牙堀下面咪純奈
btw maimai 成個台灣偶像劇啲主角咁

我要驗眼了

如果真係延期 （睇個勢都似） 咁姐係永續白麻？

兩樣野冇關係喎青

點可以無畢業握

咪阻住禾白發達啦

遲下用llc身份握

依家先黎追鬼滅

真

老嘢學人追趕潮流

馬拿豬讀書嗰陣時已經咁正 但點解工事中初登場好似好細粒咁

好似隻豬
美穂屌打

禾櫻隊正能到

你個美穗而家就真係成隻豬咁...

正想講

咪尾，少少肥先可愛

珍

晌狗出沒注意

d曬你地lm

low paul

呢本係森林買咗 就有得睇

幫你慳錢

set 相幾女友feel

想gchi下

152想幾大粒

你講幾大粒個下我第一時間諗到佢個頭

Lopor

好仙唔反了唔反了

白石麻衣老公留名（失業）

白：我養你丫

佢個頭細細個就咁大

做乜9

禾以身相許

禾白養埋禾得唔得

想同佢結婚

日亞呢排坐底等10日

型撚到

最近睇4期mv睇到停唔到
加推kaki先

有冇興趣了解下好女仔遠藤さくら

隔離po 好少人流 而且多數講綠色
有時仲有啲紅色大字狙擊手 新人唔敢入
呢到有炮縮照住me 先敢入黎

唔係喎 佢尋日出貨 今日已經到香港

推七祐

原來係豹叔包庇混血

連登全部4648系都有谷的
係得奶po keep住有人流

乃po譚德塞

我本ex大衆等撚左10日 見免運費就由得佢

試下了解下更多好女仔
為你嘅人生加添更多色彩

炮縮係今日先上返水咋

乃po講野多人應比較易融入

紅色大字狙擊手
以為波台先會有

其實有人流算唔算係好事

唔好踩中某精神分裂會員條尾就得

當初創立奶Po就係為左吸引人睇
其實已經叫成功左

不過乃po無咩點開過片
除左凍巴 幻想清

係涷

依家有互jer
柴 廁 黑三角關係

我上次7出乃po，過左隔離po9c，仲搶左1001
好彩莞茜ching 好人

其實係幾條gay佬互含先推得咁快

幻想清個時好似仲做緊cd rom
凍巴就唔識

求汁

仲有鯨的心洗版

新飯表示一開始都係乃po識唔少野

唔好去人地Po搞完事返黎講
一陣比人jer到入黎

仲有飛行巨幫我揾堀b推巾

得果條友on99啫

係時候振興番坂道貼圖區

柴b正到

一路變樣

乃Po啲癡情佬會追擊人追到去CC台同波台

臭雀

訂mail些牙未

上支博翻譯埋俾你睇啦

喺香港，父母一嚴就嗌交，仔女會反抗；喺日本，父母一嚴就代表係愛

乃po有求必應

巴打，勉強咗啲

慢

玩本身讀waan4同wun6

正能到癲
係心動嘅感覺

你呢

吶喊助威

你下次留意下啲風氣先，啲人可能見你p牌先唔理你。隔離多數純討論，好少傾計

你4個成日互含

乃po 除咗每日のぎおび, 村外番組音番同工事中都多人live一齊睇同9up,推得快

when Gogogo

仲有好多雜誌、blog、mail圖討論

依個我記得

一隻字打出黎又唔係睇唔明又唔係殘體字
咁都可以鬧

5p字

好似po70幾
2018 年10月到

鯨妹唔好理個條友啦

乃po手足好友善的（大多數）

好掛住凍巴

無謂強行搵接班人啦

果條友老屎忽黎
果次屌完都反哂面了
不過佢應該唔會再入黎

過去吉本坂say個hi

吉本坂po搵佢

純粹9up吓勿認真，利申橋推

感理賞吾賞哦感養打至
全部人都變到你咁，咁文化點樣承傳
我以前都唔識，有心去學就識

唔該

我會改

我仲突登追咗幾個po睇鯨仔係咪真係有洗版

奶Po5p只限禾

日常個開頭好似啲online槍game個啲lobby music

仲有係 「嗰個」，唔係「 果個」
「喺」同「係」用法都唔同，分別一個係 「在」 咁解，一個係「 是」 咁解
eg：「 我喺到！ 」「無錯我係」

御三家係無法複製

I see どうでもいい wo wo wo
Wow, wow, wow, wow, wow, wow, wow, wow
乃木坂がどこにあるかなんて 僕らは何も知らずに来たんだ
あやふやな夢を探してただけ

就完先嚟追?

一年一次差唔多啦
以前高登都成日打仗
仲打到波台入侵

小妹新飯

𠝹手妹？

好痛

不推了

推璃果

上次

入團前未執唔推住
入團後執完唔推了

依d應該拆唔掂

乃團又拯救左一位少女

比老豆老母打 好可憐
加推

用cutter打

要去瘋狂除疤

點解無人衝出黎話我保護佢

想幫佢除

中間邊位來

呢個就係幫睾丸獸配音個個

絕色美少女

高山 一実（乃木坂46） 現正廣播中！！

界背面?

呢個新 member 叫咩名

🎊緊急決定🎊
本日20:00頃〜公式Instagramフォロワー10万人、公式Twitterフォロワー5万人突破に感謝💕してまなったんがインスタライブを行います！👏

ig live

姓林

似係有故事的人 遲啲觀察下
啲4.5期 幾時有得上番組比 一姐櫻 死裏打

應該有短劇睇下

台版可能又要等返一頭半個月

我都好想甩P牌呀，上咗嚟咁耐仍然成日都冇人理

Hi

呢個佢funson嚟 反麻Po捉到佢了

禾老婆好溫柔的

你講係乃po定公海先

邊個開funson

P牌係永久

成日西面

一姐個樣一時一樣成日變

禾白啊
有埋花花就好

#乃木坂46 の白石麻衣さん、松村沙友理さんからのコメント動画が到着！本日15時よりゲームアプリ #乃木恋 映像連動企画『グッバイアンサンブル』のAmazon限定特典映像「エピソード0」の配信がスタート！詳しくは特設サイトをご覧ください⇒ amzn.to/3dAoKtw

乃Po唔會唔理P牌仔架

原來Zaki開緊SR

真，禾p牌之前都成日被snoopy jer，係前排先達成停火協議

佢個個都jer

有鋪癮

唔好介意 親手燈走自己個推係咁

發覺好耐冇見過張置頂圖

Jed

重整乃po風氣
唔好po啦，唔係陣間又幾頁都互jer

琴日cookpad live正到

個鼻好怪，不了

突然咁和諧

識揀一定係揀左上三和左下三

回錯reply
勿推

禾一向係乃po好好人

第一眼真係會認錯

原來有0.5版
完全認唔出

北韓版

個留海正到顛
靚態櫻又真係反唔落嘅

姐係動態先反得?

最尾嗰張影得最好
攝影師係高手嚟喎
以事論事
呢個靜態櫻反唔落

第二時再出紀錄片又有嘢好講。一期生好多個都係讀書時被欺凌，4.5期生又可以講吓不良少女回頭是岸

舞台「スマホを落としただけなのに」東京におけるコロナウイルス感染増加の状況をふまえ、3月30日（月）～4月5日（日）までのすべての公演を休演とさせていただくことになりました。
聖B

梗係乃po啦，我呢啲純紫血都唔蒲公海嘅！

下圖唔似
但得罪講句⋯⋯上圖....有啲似

飛鳥做咩事

完全唔能夠融入日本的社會文化
明明我哋覺得識駁嘴嘅先係叻仔叻女

佢燈走個推都係我個推

有心改，大家都會幫你

禾屌你牙

打能死佢la

因咩事舊高登已經打仗？
都係追偶像啫，和和氣氣咪幾好
而家連登手足係咪舊高登轉過嚟？

依個look 嘅柴寶係完美嘅

上多啲黎要傾乃實有人同你傾

個衰妹跳錯

琴日差啲㩒爆ig個like button

喵嘴喵舌嗰張gif 真係好摟打

唔會好想懲罰吓佢咩

barcode，不了

對腳好掂

一姐一腳就踢暈你

我呢啲乃po寄生蟲，成日9up都有ching肯睬我

竟然唔係公廁中

D奶假架

唔係人人carry到barcode留海
公道講句新一姐又真係carry到

睇個波碌嚟碌去都可以嘈餐懵啦

疫情有擴散跡象

小百合有咁大嘅咩

禾24小時BOT

識煮嘢食啲人多數都鐘意煮

乃啲人好鍾意打假波

我都係淨喺係乃po講嘢

諗起首歌"迫得太緊"

見到都辛苦

你推邊個

谷到咁可能肥仔波都整到呢個效果

3姑個黑眼圈咁勁

禾櫻隊

呢啲𠝹一次就上癮，keep住𠝹等人關心

要斷尾就要搵返啲人生樂趣，不過以家香港咁樣真係難醫心理病

thanks！我之前連ep2都未搵到熟肉，呢度有齊晒！

辛苦曬lopaul

你肯定你父母都係咁諗？

[

矢久保先睹大前輩的新寫真集

不良風氣殺入動森

着返件衫啦 天氣凍呀

條友做咩好似感冒童咁瞓咗喺度

久保嚟，唔是矢久保

今日熱少少就即刻咁

自膠好柒名都記錯
唔該鯨姑娘

手腳應該比較少留意34期

幾乎零

扮咩 喺車仔po 見過你

平時禾同花出街食好少煮

搵唔到熟肉係到問下，實有人幫到你

我記得喺車po見過遠藤さくら

我喺成人台口罩po成日見到「乃木坂飯」

開始關注牙麗

駁嘴先曳理論就得
不過都睇父母點嚴法，都有見過係嚴得合理

你唔gur I see過左老女人首solo

第一張好Q

最後有啲似蓮+

EP2

グッバイアンサンブル 予告編

法國牙清好啱戴眼鏡

正嘢嚟㗎

【4月3日放送】『Mステ』3時間SP、出演アーティスト第1弾発表

いきものがかり
Uru
Kis-My-Ft2
GLAY
三代目 J SOUL BROTHERS from EXILE TRIBE
ジェジュン
ジャニーズWEST
JUJU
東京事変
東京スカパラダイスオーケストラ
Toshl
乃木坂46

3首牙白c表題曲

乃木坂46『しあわせの保護色』３日目売上は40,356枚でトータル935,548枚に

火 810,550
水 *84,642
木 *40,356

冇可能，我捧曼聯嘅

？

柒咗㖭，原來都唔係講緊我，我都係返入房繼續自閉算嘞

乃po宜家只能招待一半人，每次只限4個人，為期二週牙

看似漫不經心嘅雀，其實好着緊
無論點都會好好睇着雀，佢會帶來安心

sau joke shake ball

「I see...」YouTube再生回数250万回突破！！

每個人留言洗唔洗隔1.5分鐘

洗腦歌
不過我發現唔襟聽
一覺訓醒就唔記得melody

係隔1.5個post先准再留言

留言自粛べ協力呼びかけ

日村果套係咪味有熟肉？

我回來後就一直在看鬼滅之刃（笑）
沉迷了～！！

我也有好好讀書哦

睏了～

楓b

XX就嚟死

應該未

熟肉係咩味

0/10

掛咩

咁唔俾面

牙掛又變返清純可愛掛

禾掛寶始終都係咁飄牙

元乃木坂得咁少view

幾時拍成長日記

我要哂

你邊個呀要晒
留返一個比禾pls

淨要禾咩

一、三、五 禾咩
二、四、六 禾掛
日 禾要哂

貴

細個隻眼冇癡得咁埋

陣間7點半馬拿豬開live

櫻嗰幾張有啲得人驚

聖仔

白松張相背面
まいちゃん大好き これからも毎日大好き まいちゃんも好きでいて

上網bid開

大口麗越睇越順眼

馬拿豬ig live 開始了

你望下後面條直線

腦婆

馬拿豬套和服好襯旁邊的新鮮櫻花

得6000幾 成何體統

我老婆真係好有愛心

馬拿豬真係好正

在此呼籲乃po手足入去撐場

買多幾本寫真集

正到可以為咗佢開心而成晚唔訓

10本

9

越黎越少人

撐場

係咩，我覺得好迷

老婆永遠是美麗的

如果我聽得明日文就好
我見馬拿豬好認真睇和答fans問嘅問題

求出處

係時候學了

日版乃木戀

建議加推埋掛寶，佢都會答哂所有blog嘅問題

點解馬拿豬可以咁靚㗎

柑

聖好有女人味

其實maya 隻眼做乜

應該生眼挑針

kawaii

禾花父母一定嚴到仆街

#乃木坂46 台北LIVE
明日、TV独占初放送Sparkles
＼
ライブ映像の他、初海外ロケの #遠藤さくら #賀喜遥香 #筒井あやめ をたっぷり収録！
インタビューや舞台裏トークも交えた密着番組です♪

3/28(土)よる11:00～
#エムオン!
スマホ視聴：あり

@nogizaka46

#スカパー

4月3日の #イマリアル
#乃木坂46 #金川紗耶 さんの生出演が決定！

櫻狗

Pepe同啲老師一齊企 係咪暗示Pepe水平高好多

日本人好似成日生眼挑針

定係做laser

話唔定可以同nick鬥native

禾麗已經同nick可以用標準英文交流

牙麗嗰次同nick兩個狂吹 雖然有啲都係nick講完跟住牙麗yes yes yes
搞到其他人唔知佢哋傾緊乜

你買左飛咩？

垃圾戲不了

靚到

青春真好

禾麗又可愛英文又好
perfect women

深圳麻衣正到

求靚芒推介

🌸新年度一発目の #シブヤノオト
📣4/4(土)24:05～

ラインナップはコチラ👉

🎸ヒラヒラ／#GENERATIONS
💜しあわせの保護色／#乃木坂46
🙅‍♂️Core Fade／#OLDCODEX
🌅Afterglow／#ヤなことそっとミュート#まいやん 最後のセンター曲😭#GENE の疾走感ある新曲も注目🔥

作为嘉宾出演了 @山下智博 和哔哩哔哩联合制作的综艺节目#穷豪旅游记3#的第四集！
明天晚上7点开始，访问下方链接就可以直接观看了！
请一定要看看哦！

咁快就變咗禾麗
perfect woman只有一個 就係禾喜

我偷人圖架咋

老婆

琴子blog去到4月24

Yoda生誕tee好似幾靚

lo paul

兩姐妹

一齊炒車

Zaki嗰件都靚

我老婆靚爆鏡
屌打新一姐

金鋼棒警告

愛狗力留名

巧想早啲就認識到琴子

啲髮型搞唔掂

類似蘭仔個陣？

唔知背面係無野淨色定仲有圖案

得罪講句
上面嗰張⋯⋯

收到

好多member生過

有大圖 woooo

睇預告見到呢幕笑死

落眼妝唔乾淨

馬拿豬正到顛

今天一天也辛苦啦！

晚上睡了好久、（笑）
醒來的一瞬間有點生氣、有這樣的事吧（笑）

睡醒的蜜柑

那麼晚安♪

明日の朝4:15からは
#開運音楽堂

乃木坂46から阪口珠美ちゃん、佐藤 楓ちゃん、向井葉月ちゃんが二週に渡ってスタジオに来てくれました

クロちゃんプロデュース？(笑)の
豆柴の大群からも
コメント届いてます！

お楽しみに

呢集一路睇就一路諗小公煮

阿柑真係好cute

禾咩個髮型好炒車

I see做片尾曲破壞成件事

overture鋪鋪都係咁

好彩握過晒三個推

第一集已經覺
個腦跟住wow wow wow

好想俾琴子鹽

想色情佢

見過甜琴

BBA 同音b嗰集ann好正
音b把聲

雖然我唔多好握手會呢樣嘢

但琴子同賀喜我絕對想握呢兩個想見真人

㩒開咗先睇到啲字

真，lag撚咗部機 垃圾iphone

２期生結成７周年

sorry lor

要訓斥下

第二張冇認錯係新潟万代シティー？

好彩24單握咗禾白

生不逢時不過對比起一期又真係遜色少少

個個都係好女仔

Lm

好正

壓軸

呢張baby fat 好能正 接近世界第一了

你啱啱先反完

2期最正嘅兩個

劇透

想睇一集サムのこと

有時望住阿柑會有種心動嘅感覺
係其他mb身上係搵唔到

美月

之前支那美月翻譯組先被人屌完，想睇嘅人自然會自己買啦

同套劇個氣氛完全唔夾。其實之前乃木坂cinema片尾曲都係用其他人嘅歌啦，點解今次咁唔夾都要夾硬用

puppy love

明明套野幾嚴肅下
片尾播d咁歡樂既歌做乜

死牙櫻仲要跳開心舞

祝二期結成七周年快樂
愈黎愈少人了

冇人睇buzz rhythm

佐蕂主播

聽住ゆっくりと咲く花
二期七週年快樂

臭音霸左禾喜個位

禾音B有大頭

屍屍

晌啲衫都仲算出到街...乃啲制服著出街都幾odd

想一齊影相

禾白仙到

套劇真係幾正
引到我追落去睇

等聽日出埋第4集再煲多一次

有矛音B大頭牙

做乜咁殘

多野做

巧冇精神咁

cls 牙腩qq到

星期日都冇得放假同班鄉里social

@煩膠

係 要代打冇計

其實係funson 造緊勢

扮到無意中發現

另類告急

硬推四期

禾喜去咗邊

禾屋企

又改名

仲要隔離坂

原本想改禾櫻 試下夠期未點知原來冇人用呢個名成功改咗

仲要改隻

試名真係要好小心
好心連仔加個功能俾人知有冇人用緊個id

個id到依家都冇人搶
知咩事啦

咁有意思嘅戲唔應該配依首歌

應該要取消30日改兩次呢個policy

咁橙 想買寫真gchi下了

唔好再提我廠嘅黑暗歲月

好期待聽日個集
一姐真係本色演出

其實呢個policy有咩用

邊有女

排咗幾耐隊？

話時話，點解啲人話要拎十幾張握手卷去? 可以握十幾次咩？

逐張計數
一張握3－5秒

十幾張all in理論上可以揸耐啲

真係唔明日本呢啲偶像文化握手又多菌手汗又痴淋淋咁

覺得簽唱影相呢啲正常啲

依個名原本係隔離po嘅一個人

而且有風險 隔離48出過幾次事

好正
好靚

混血到

我都係要講要多次，櫻好戲到我真係認為佢係臭西雙面人
啲戲好癲，咁柔嘅女仔都可以做到咁嘅戲

我揀右邊

WHY NOT BOTH

好似平時做吸血大耳窿
賣人落火坑個d角色

同乃團影直情此生無憾

Ching又係反月

呀喜啲生寫好貴

你有無清楚理解套戲，罰你認真睇多次

證明禾純紫 冇入隔離po

3000yen 差唔多啦

4張3000
過多陣生寫舗見返肯定唔止呢個價

我都費事cap圖，費事燃起jer人風氣

遲啲分分鐘唔止
尤其是而家咁有話題

咩app嚟？

mercari

花花同秋夏千九同千四 pepe得444

一定平過香港水魚區買

收到wind有人放左釧id出嚟

琴子1000想狗沖

收唔收到wind 有人放禾柴id

防五毛轉id洗風向

衝左畢goods先

代bid 邊間抵啲buyee巧貴

有間8算良心小店

海X X天

狗沖咗琴子同賀喜老白太貴買唔起

嚟緊個星期要食泥

花花仲平d?

用住7月果1萬先

例如幫豬尾帶風向嗰d

好懷念嗰張次次都改咗少少嘢嘅豬尾圖

冇得睇了，廁佬棄推

發現海天打手

車咗幾多錢？想買白花秋

RICH

賀喜遙香令我留下好深刻嘅印像, I'm surprised.

法國手足呢排開始留意4期 喺咪要加推了?

觀望下先
我好愛我老婆花

聽住先

好驚被你傳染廁毒
我哋要時刻保持1.5米距離

個個係公廁中

4.5期出咗 你又可以再加推

依家睇緊邊個4期

賀喜遙香睇落唔錯

25單特典中字

？深圳麻衣你又岩

17/18花可愛到暈
19-21花靚到顛

有沒人覺得あやめ粒癦真係好perfect

禾白老婆
禾花女友
禾賓賓賓
禾掛細妹

臭堀？

係喎

見到依張圖

真愛喎

你係第3個Po呢張

Premium Music 2020

啱先發現原來雀頂上七瀨個位
一開始跳錯都唔會怪佢

又係呢張圖

矛追po 疏

同禾白一樣冇人反喜

買多十本支持真愛

反唔落，係有少少唔分豬食老虎嘅叻女feel，但又未到抗拒嘅程度

遠藤飛鳥

論推洗腳既好處
仲之all in pe 就啱啦

咩同櫻既歪嘴令我留下深刻印象

牙金老豆係飛髮佬，送原宿salon都用嘅風筒俾金

由第一篇開始追緊

睇4期套劇建議睇早川組
字體同翻譯都舒服啲

遠藤さくら同遠藤櫻都有人用緊啦

一姐藐咀藐舌好啱個角色
如果有一集淨係講佢就好

今集同若月約會幾好睇

he竟然是個girl😳

都唔係學英文嘅

根本淨係想同harry吹水

卒後令咗好多

阿雀當年都係755屌過

【日村の大冒険 未公開シーン】
第２弾は「#乃木坂46 ・高山さんクイズ」編です。

サムのことEP4

「人は前髪で変わる」

好似變咗佢嘅座右銘咁

怪唔之得點解上次牙金喺走廊被人嚇都要搞搞個頭髮先

畫到日奈子好似哨牙妹咁

我等友情永久不滅

條推巾型到

唔想記得車左幾錢
btw 花秋都唔貴 買啦

禾白呢set貴到

正常嘅 唔貴就奇

向井葉月が舞台「蟻地獄」に出演決定いたしました！

お笑いコンビ「インパルス」板倉俊之の長編小説「蟻地獄」が、原作者・板倉自身初の脚本・演出として舞台化！

物語の舞台は裏カジノ、樹海、廃墟といった闇社会...。
キャラクターと同じ目線、同じ空気感で繰り広げられる魂を揺さぶる心理戦と息をもつかせぬ怒涛の展開で、観客をも「蟻地獄」という名の謎と罠に迷い込ませる、スリルと驚きに満ちたアウトローサバイバルの演劇エンターテインメントをお届けします。

昨年様々な役柄を演じ切り、舞台経験を重ねてきた向井葉月が今回演じるのは、集団自殺の会に参加する本作のヒロイン「マフユ」です。

皆様、是非公式HPをチェックしてみてください！

【原作】
板倉俊之『蟻地獄』（単行本＝リトルモア／文庫本＝新潮社）
【脚本・演出】
板倉俊之

【出演】
髙橋祐理 天野浩成 向井葉月 古賀 瑠 向清太朗 飯野雄貴 安川里奈
中野裕斗 三木美加子／近藤 廉 迫 英雄／中村誠治郎

【公式HP】

不嬲都靚

睇馬場仲能正

牙咩 樣>>>>>馬場
未來 ≥馬場

牙咩完勝

我幫你hold 起佢先？

I know well. In my heart

3月30日（月）19:00〜TBS系「CDTVライブ！ライブ！」

#乃木坂46 は
「帰り道は遠回りしたくなる」
「しあわせの保護色」
「シンクロニシティ」
「制服のマネキン」
「何度目の青空か？」をメドレーで披露！

10單啊

唱cherry

晌上位了

冇人用笑埋果張
個個都老屈一姐

咪尾 禾全職一姐打手

7月派左錢慢慢買

禾咩又然

說好的i see...呢

サムのこと最後以為佢地會唱咩歌
原來

瀏海即生命

3個細妹：老豆我又要

烏鴉口講句
都唔知有冇機會等到個1萬

D歌幾岩聽wo

牙喜老家喎

你奶左野

政苦派錢我覺得7月派form跟住下年七月先派錢

呢次唔係播片啦掛

禾喜老家好能靚
冬天可以順便上買日光

七月講緊係最快 上次派個4000 都可以柒能到咁
真係可以留返嚟拜山

我覺得若月應該係全團最難追既女仔之一

點解會有溝到mb嘅想法

亮仔:最緊要對自己有信心

花奶gif

又嚟

嚇走女飯

原來沒有 從來都沒有

小妹嚇到瀨屎

比人通到鬆曬下話

紅眼症？

你點知的

老師又未食藥

唔記得打懵仔針

禾決定要同你個廁佬保持1.5m 距離
廢事被你個廁佬感污

去同yoyo挽

之前個集未公開場面

買銀離子噴下

名都打錯

do you know 奈央？

感污？

佢廁到藍紫唔識分 字都唔識打

禾新飯剩係識猴莉

大陸仔

嫂子出新寫真

音B真係好PURE好TRUE DHi Hi港女放假喺度玩動物森林友
但可愛既音B都係做番自己 你話音B係唔係實驗室先創造到出黎既女仔

呢個阿柑

有新job

猿に会うはこれから放送なので
かっきー、ゆな、レイちゃんがでている
猿に会うもぜひ観てくださいね(*´-`)

pepe被遺忘了

留名

輕推琴

禾遙遠cp9

你=峰田

有無人睇花舞台劇

花花好q

櫻隊

正能到

禾香菜cp9

見到生雄既 v 字手勢

封入特典ポストカード

各書店限定

花花換衫嚇親禾

我都係 舞台劇咁玩嫁咩原來 未睇過

邊個男人摸禾花屁鼓仔

斬咗佢隻手

劇情需要

花花係咁比d 樣樣大叔咸豬手

有冇人明個故仔講緊咩

隻閪手係咁掃

上次先話想聽live

唔識日文
平時綜藝都話易明啲

諗起之前美少女戰士live view
睇到後半就失去鬥志

咪又係睇女

係阿花床邊果件係鈴木杏嚟

三萬蚊

神曲10單竟然仲有得上音番live
花花得唔得閒唱先？

想問之前七瀨卒單係邊個mb代七瀨多？

咩老屈啊

凡事總有例外

新飯唔知咩事
追番未追到咁後
有冇大佬簡介

我= 切島
又粗又硬

LIVE!?? 係咪最新嗰套 Whistle Down The Wind??

唔係live嚟

點解會有免費streaming?因為wowow播

唔係呢套 應該係上一套舞台劇